【香港規範】搭電梯應該左行右企？

應該左行右企
唔應該左行右企